【驚世轉會】癲！PSG原來用8億歐元搶尼馬

巴塞隆拿官方確認，收到2.22億歐元違約金同尼馬解約，但巴黎聖日耳門成功搶人，實際上付出嘅代價高得多，消息話佢哋畀咗3億歐元尼馬，名義上邀請佢擔任2022年卡塔爾世盃大使，實則畀佢找違約金條數，另外再畀1億歐元簽字費，至氹得掂佢個貪錢老竇。

咁都未止，PSG為尼馬提供除稅前嘅8,000萬歐元年薪5年合約，總值4億歐元，換句話聖日耳門狂燒8億歐元，等於74億港紙先至能夠完成轉會。星期五香港嘅六合彩頭獎彩金高達5,600萬港元，都要中132次至買得起尼馬，問你怕未！

班中東友
無限金錢一樣野

擾亂世界金融
金援恐怖分子

On9
幾倍普巴
今季曼聯買返丙朗又要再俾多啲了

尼馬都好少少，佢個仆街貪錢廢柴老豆真係好黑人憎

報警

星期五六合彩

唔報仆街死

報咗死全家

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

話人貪錢老豆 我比多你有10年貨仔 退役後你搵唔搵得返

想問買齊一隊一線藍波撚
用74億港紙得唔得？

8億...巴西人最多玩多兩三年

FFP形同虛設
以後直接搵d名目俾錢球員等佢自己買斷合約
洗幾多錢都得

仆你個街
足協咁都唔管
不如成個ffp取消la

今次成單轉會可能完全無PSG參與
係卡塔爾政府俾錢尼馬
尼馬自由轉會到PSG
極無恥

果屆世界盃冇晒下文 唔係真是冬季搞咁ON9呀

歐洲聯賽踢緊去玩世界盃

人工都計

我一直都講

中東同蝗一樣
似著有錢就一直周圍搞搞震

周圍向世界輸出「我有錢就大撚哂吹咩」既價值觀

而且又多垃圾移民去世界各國

不過中東佬有一樣比蝗更恐怖既係
佢地生好撚多，遲早全世界都係佢地啲人

一陣大傷或者踢唔到成績出黎咪傻仔 咁大舊錢重注一個人身上，真係要身體健康

冇諗過要翻本啦~用黎做形象大使威威用

藍波最勁嘅人基本上係曬NBA
NBA有salary cap
2017-18 Salary Cap: $99,093,000
再多要比奢侈稅
而且都有上限
而家藍波最勁嗰兩隊 17-18 salary
1 Cleveland Cavaliers
$144,204,087
2 Golden State Warriors
$135,377,890
同埋藍波基本上係無買人呢樣嘢
只會互換
同埋簽free agent

果陣恆大買馬天尼斯都要4500萬歐羅la 咁尼馬咁世界級加多4-5倍都好正常

勁過印銀紙

尼馬值2億

值 商業黎計

尼馬25碎已經喺ig有70m follow
佢既商業價錢除返5年真係超抵

有約癲，賣一年波衫都賺返

等同鼓勵老闆足球

老闆足球有咩問題？唔會拍拍蘿柚走左佢搞到破產就得啦

Up得就up

8億歐元可以起到幾多km香港高鐵
屁馬仲可以賣波衫抽水

膠鐵要蝕住做

佢由巴西成名開始咁多商業炒作 比利個煩膠一日到黑都掛係咀邊 炒熱足足1年之後 4年前過巴塞 捧洲際盃 登陸歐洲準備定登基 3年前佢拎到既話 真係上左神枱了 根本背後所有操作已經準備好晒
今次轉會根本係4年前翻版 只係冇搞足成年黎預熱 但好明顯都係想世界盃前1年再炒熱d先 1年後搏到既話 球會同球員都名利雙收

好彩2022我撐既球員應該都無份再踢世界盃
唔使眼冤

曼聯仲用緊賣C朗筆錢

到 2022 就唔睇波咩

痴撚線

[聽聞] 係用其他公司用 3億買左佢既肖像權
2.2 億做贖身 0.8 億做signing on fee
所以帳面上PSG冇俾轉會費 係簽左個免費球員番黎

類似操作今年馬體會都做左
用左黎買西維爾個Vitolo

真係好似傳聞咁係卡塔爾政府呢D第三方出面既話
UEFA可以點管

其實PSG咁樣做係無得賺,只求打個和,大家開開心心轉一次會

十份一條高鐵都無

UEFA不嬲玩人治
佢捉第三方只會得鏝鈀米蘭反對
其他幾百隊都會贊成佢咁做

嗰間公司就係油王自己開

尼馬仲要幫老豆講說話

真心on9
又要比adi nike賺
同埋轉左會大部分人都係揀一個今年印咁

PSG為尼馬提供除稅前嘅8,000萬歐元年薪

唔係話51.5萬磅週薪咩？成年加埋有成8000萬咁多咩

冇人講過個阿媽既？一早離左婚定點？ 尼馬又好少提，成日都講住個仆街老豆

你咁計唔止8億，尼馬係收除稅人工，即係psg比埋薪俸稅

尼馬呢刻水平大約係07年牙朗9成，牙朗十一年後仲係史上同現役第一，你話值唔值？

不過佢老豆R著數呢方面的確係高手 次次轉會都有得袋

談判專家

51.5係稅後

姐係一個尼馬=幾隊top NBA 球隊

上面係total 人工姐
唔係球會市值

幾年前carroll利好似都用5千萬
何況係neymar，法甲拎聯賽冠軍錢應該都有幾千萬掛，仲未計商業價值同波衫
c7當年8千萬，但係踢足10年，皇馬賺到笑
佢只要冇大傷，維持到係巴塞嘅表現
有幾貴?

巴西仔一向早熟早残
佢有c朗咁自律咁keep住先講la

踢到3-4年已經夠啦
曼城買2個法甲閘都成億

尼馬真係有咁勁咁值咩

Fed[size=2][/size=g fart[violet] [/violetwa]w me

左翼黎講，除左佢就係c7同hazard

邊度兩隻法甲閘呀9up
屌你老未

carroll好似3千零姐
窮西球隊有撚試過5千萬買人咩

原來打包唔到2閘，得1隻
不過3個都億幾

一法一英 兩隻都50m

計ffp果時一野加返上去囉
有咩點管

足總欺善怕惡
點敢同大大個政府鬥

條撚屌有咩商業價值
賣狗糧廣告？😂😂😂

人地成個國家係後面，fifa都唔掂啦

巴西，仲有世三。唔計波衫，psg係巴西都會多一堆fans，如果留得耐嘅話賺翻咁多唔奇

但好似尼馬未出口已經傳佢老豆好反對乍 離開巴塞，真係唔知邊樣先真

屁馬都冇商業價值唔通你有？

qatar搞2022wc fifa撚夠膽搞佢

hazard依家應該值1.5億

唔計15-16球季就係